
                      no se ve la peli Te recordamos que no se tolerará ningún comentario violento, difamatorio o discriminatorio. Si estás desvelando detalles, acuérdate de usar el botón 'spoiler'. Todas las críticas que no cumplan nuestro carta de escritor serán desactivadas.
Gracias por tu comprensión

Al pulsar en el botón "Publicar tu crítica", aceptar nuestras condiciones de uso
        
            